# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-05 22:38+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: about/templates/about/index.html:30
msgid ""
"\n"
"      We are <br/>\n"
"      <span class=\"fw-bold\" data-typed='{\"strings\": [\"Venture Capital."
"\", \"Private Equity.\", \"Consulting Firm.\"]}'></span>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      우리는<br/>\n"
"      <span class=\"fw-bold\" data-typed='{\"strings\": [\"벤처캐피탈\", \"사"
"모펀드\", \"컨설팅 회사\"]}'></span>\n"
"      <br/>입니다.\n"
"      "

#: about/templates/about/index.html:41
msgid "Venture Capital"
msgstr "벤처캐피탈"

#: about/templates/about/index.html:43
msgid ""
"\n"
"          We are very privileged to invest in such great potential "
"companies.\n"
"          Our mission is to serve entrepreneurs and companies.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          위대한 잠재력을 가진 기업들과 동행하고 싶어하는 벤처캐피탈입니"
"다. \n"
"          저희의 사명은 기업가와 기업들을 섬기고 도와주는 것입니다.\n"
"          "

#: about/templates/about/index.html:55 about/templates/about/index.html:100
msgid "Fund Raising"
msgstr "펀드 레이징"

#: about/templates/about/index.html:61
msgid "Invest in Startups and Pre-IPO Companies"
msgstr "스타트업 및 Pre-IPO 기업에 투자"

#: about/templates/about/index.html:67
msgid "Post Management"
msgstr "사후 관리"

#: about/templates/about/index.html:86
msgid "Private Equity"
msgstr "사모펀드"

#: about/templates/about/index.html:88
msgid ""
"\n"
"          As a private Equity, we strive to satisfy our investors with "
"profits. \n"
"          We actively engage in operations and improve the valuation of the "
"company significantly.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          사모펀드로써, 저희는 투자자들에게 최고의 수익을 안겨주기 위해 노력"
"합니다. \n"
"          또한 저희는 경영에 적극적으로 참여하고 기업의 가치를 획기적으로 올"
"리기 위해 노력합니다. \n"
"          "

#: about/templates/about/index.html:112
msgid "Buyout and Management"
msgstr "인수 및 관리"

#: about/templates/about/index.html:125
msgid "Consulting"
msgstr "컨설팅"

#: about/templates/about/index.html:127
msgid ""
"\n"
"          We take a consistent approach to help companies with better "
"solutions.\n"
"          Our consultants are in every field and ready to serve you "
"regardless of your field, location, or difficulties.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          저희는 기업들에게 최고의 솔루션을 제공하기 위해 꾸준히 노력합니"
"다. \n"
"          저희 컨설턴트들은 모든 분야에 있으며 고객의 분야, 위치, 문제점과 상"
"관없이 도와주기 위해 준비되어있습니다. \n"
"          "

#: about/templates/about/index.html:139
msgid "Provide Networking"
msgstr "네트워킹 제공"

#: about/templates/about/index.html:145
msgid "Provide Cash Flow Solutions"
msgstr "재무구조 지원"

#: about/templates/about/index.html:151
msgid "Provide Exit Strategy"
msgstr "인수 및 상장 전략 제공"

#: about/templates/about/index.html:168
msgid ""
"\n"
"          How we are\n"
"          <span class=\"fw-bold\">different.</span>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          엠오벤처스의 \n"
"          <span class=\"fw-bold\">차별성.</span>\n"
"          "

#: about/templates/about/index.html:182 home/templates/home/index.html:111
#: templates/base.html:108
msgid "Experience"
msgstr "경험"

#: about/templates/about/index.html:184
msgid ""
"\n"
"              Our team is composed of exceptionally talented and experienced "
"people. \n"
"              Each member has deep expertise in one's field with integrity, "
"creativity, and independent thinking.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              저희 팀은 최고의 재능과 경험을 겸비한 사람들로 구성되어 있으"
"며, \n"
"              각각 자기분야에서 최고의 전문가들입니다.\n"
"              "

#: about/templates/about/index.html:198
msgid "Strategy"
msgstr "전략"

#: about/templates/about/index.html:200
msgid ""
"\n"
"              Based on our experiences, we provide a client with the most "
"efficient and low-risk strategies.\n"
"              We are highly sensitive to economic conditions and "
"periodically adjust strategy if necessary.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              저희의 다양한 경험을 통해, 저희 고객들에게 최고의 효율과 저위험"
"의 전략을 제공합니다. \n"
"              저희는 항상 세상의 흐름에 민감하게 반응하며 고객님과 트렌드에 "
"가장 맞는 전략을 제공합니다 \n"
"              "

#: about/templates/about/index.html:214
msgid "Networking"
msgstr "네트워킹"

#: about/templates/about/index.html:216
msgid ""
"\n"
"              We have recognized that networking is power in terms of "
"business. \n"
"              Therefore, we have partnered with global networks of "
"colleagues, companies, and institutions to provide a better quality of "
"services.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              저희는 사업에 있어서 네트워킹의 중요성에 대해 인지하고 있습니"
"다. \n"
"              그러므로, 저희는 고객들에게 전세계적으로 있는 파트너, 기업, 그"
"리고 기관들과 파트너쉽을 맺어 고객들에게 최고의 서비스를 제공합니다. \n"
"              "

#: about/templates/about/index.html:231
msgid "Our Philosophy"
msgstr "철학"

#: about/templates/about/index.html:238
msgid "Transparent"
msgstr "투명한"

#: about/templates/about/index.html:241
msgid "Founder-Led"
msgstr "경영자"

#: about/templates/about/index.html:244
msgid "Sustainable"
msgstr "환경지속가능한"

#: about/templates/about/index.html:247
msgid "Socially Responsible"
msgstr "사회책임적"

#: about/templates/about/index.html:254
msgid "Maintain transparency and everything else will follow"
msgstr "투명성, 투명성, 투명성"

#: about/templates/about/index.html:256
msgid ""
"\n"
"            Our ultimate purpose is to bring positive impacts to our "
"clients, our stakeholders, and our partners. \n"
"            The profit we generate is derived from investing in startups and "
"from offering counseling services to our clients. \n"
"            To ensure that our purpose to be achieved, we need to evaluate "
"every company thoroughly. \n"
"            Evaluation is never an easy journey, and promising startups do "
"not always have a good ending, but a lack of transparency even makes it "
"worse. \n"
"            It distracts our eyes and keeps us from unleashing the true "
"potential of our clients. \n"
"            Therefore, We require our clients to be as transparent as "
"possible to make their dream true and make the impossible possible.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            저희의 궁극적 목표는 저희 고객과, 주주, 그리고 파트너들에게 이익"
"을 안겨주는 것이고             그 이익은 저희가 투자와 고객들에게 컨설팅 서비"
"스를 제공함으로써 발생합니다.            저희의 궁극적 목표를 이루기 위해서 "
"기업가치를 평가할때 신중을 가해야합니다.             기업가치를 평가하는것은 "
"쉬운 여정이 아니며, 유망한 기업 역시 항상 좋은 결과를 맺는 것은 아닙니"
"다.             이런 어려운 과정중에 기업의 불투명성은 저희로 하여금 더욱 어"
"렵게 만듭니다.            저희의 목적은 기업을 발굴해내는거지만 불투명성은 고"
"객들의 성장하는것을 방해합니다.            이러한 이유로 저희는 저희 고객들 "
"및 파트너들에게 투명성을 강조합니다.            "

#: about/templates/about/index.html:267
msgid "Great companies start with great leaders."
msgstr "위대한 기업은 위대한 리더들에서 시작된다."

#: about/templates/about/index.html:269
msgid ""
"\n"
"            Founder-led companies outperform the rest. \n"
"            The most world's largest companies have been founded and run by "
"founders. \n"
"            And the influence of the founders is surprisingly powerful and "
"lasts for a long time. \n"
"            Depends on the founders' entrepreneurship and leadership, any "
"failing company can succeed, and any scalable company can fail. \n"
"            We, therefore, have high expectations of founders in terms of "
"investment. \n"
"            We expect founders to have a vision for the future, enthusiasm "
"for creating value, and strong fundamentals of business. \n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            경영자가 중심을 이루는 기업이 나머지 기업들 보다 뛰어나다합니"
"다.            대부분의 성공하는 기업들은 창업자가 경영을 지휘합니"
"다.            이 창업자의 영향력은 놀랍고 강력하며 오랫동안 지속됩니"
"다.             창업자의 경영능력과 리더쉽에 의해 회사의 운명이 결정된다고 저"
"희는 생각합니다.             그러므로 저희는 투자에 있어서 창업자의 역량에 매"
"우 높은 기대를 가지고 있습니다.             우리는 창업자가 단순히 돈이 아"
"닌, 회사의 미래에 대한 비전, 가치를 창출할려는 열정, 그리고 자신만의 사업철학"
"을 가지는 것을 기대하고있습니다.            "

#: about/templates/about/index.html:280
msgid "Environmental sustainablity is part of our mission."
msgstr "환경보호는 저희 사명중 일부입니다."

#: about/templates/about/index.html:282
msgid ""
"\n"
"            Climate change is one of the greatest threats of our time, "
"putting everyone's life at risk. \n"
"            We are well aware of the urgency of climate change and the need "
"for decisive actions. \n"
"            To save our planet, we remain committed to our mission: scale up "
"investments in sustainable startups. \n"
"            Every investment we make will have a critical measurement of "
"energy efficiency. \n"
"            This does not necessarily limit our investment range or "
"opportunities. \n"
"            We have a firm belief that well-designed products have a lower "
"environmental footprint as well. \n"
"            We also hope our continual effort with environmental "
"conservation motivates others to join us.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            기후 변화는 현재 우리의 삶을 위협하는 가장 위험한 요소중 하나입니"
"다.            저희 엠오벤처스는 이런 사태의 심각성을 인지하고 있으며, 행동"
"의 필요성을 깨닫고 있습니다.             환경 문제를 해결하기 위해, 저희는 저"
"희만의 약속을 지킬려 노력합니다. 바로 환경친화적인 기업에 투자하는 것입니"
"다.             저희는 투자 결정을 내릴때 기업의 환경 친화성에 대해 엄격한 기"
"준을 가지고 있습니다.             저희는 이러한 결정이 저희의 투자 기회를 제"
"한한다 생각하지 않습니다.             그 이유는 우리는 좋은 제품과 서비스는 "
"환경친화적이기도 하다라는 소견을 가지고 있기 때문입니다.             저희의 "
"이런 환경친화적인 노력이 다른 사람들로 하여금 동기받아 함께 하기를 소망합니"
"다.             "

#: about/templates/about/index.html:294
msgid "Success always takes help."
msgstr "성공은 혼자 이뤄지지 않는다."

#: about/templates/about/index.html:296
msgid ""
"\n"
"            Before we begin, we would like to quote Melinda Gates: \n"
"            \"If you are successful, it is because somewhere, sometime, "
"someone gave you a life or an idea that started you in the right direction."
"\"\n"
"            We do investment, but seed money does not come out of nowhere. \n"
"            We also get invested by limited partners who are willing to join "
"our wills. \n"
"            Our job is to make the flow of money, scale up businesses, and "
"innovate the world. \n"
"            Therefore, to accelerate the flow of money, we expect our "
"partners to do the same thing: take social responsibility and benefit "
"society to make the world a better place.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            시작하기에 앞서 Melinda Gates의 말을 인용하고자 합니다. \n"
"            \"만약 당신이 성공한다면, 이는 어딘가에서 누군가가 당신이 올바른 "
"방향으로 출발할수 있게끔 아이디어를 주었기 때문이다.\"\n"
"            저희는 투자를 하는 회사이지만, 투자할 수 있는 돈이 무(無)에서 만"
"들어지지는 않습니다.\n"
"            저희 또한 저희와 함께 하기를 원하는 LP분들에게 투자를 받아 운용하"
"는 것입니다.             저희의 목적은 돈의 선순환을 일으켜, 기업을 키우고, "
"세상을 바꾸는 일입니다.             그러므로 이런 돈의 선순환을 가속화하기 위"
"해, 저희는 저희 파트너들에게도 똑같은 것을 기대합니다. 바로 사회적 책임을 가"
"지고 사회에게 긍정적인 영향을 가져와 좀 더 나은 세상을 만드는것입니"
"다.            "

#: apply/templates/apply/investment.html:23
msgid "You do your job<br/>We got your back."
msgstr "당신의 꿈이<br/>제약받지 않도록."

#: apply/templates/apply/investment.html:25
msgid ""
"\n"
"        It is our privilege to know you.<br/> Please fill out this form and "
"we will get in touch with you shortly.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        엠오벤처스에 연락주셔서 감사합니다.<br/>밑에 양식을 작성해주시면 저희"
"가 검토하고 빠른 시일 내에 연락드리겠습니다.\n"
"        "

#: apply/templates/apply/investment.html:38
#: apply/templates/apply/investment.html:39
#: apply/templates/apply/partnership.html:38
#: apply/templates/apply/partnership.html:39
msgid "Your Name"
msgstr "이름"

#: apply/templates/apply/investment.html:41
#: apply/templates/apply/partnership.html:41
msgid "Please provide your name"
msgstr "이름을 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:45
#: apply/templates/apply/investment.html:46
#: apply/templates/apply/partnership.html:45
#: apply/templates/apply/partnership.html:46
msgid "Your Company"
msgstr "회사"

#: apply/templates/apply/investment.html:48
#: apply/templates/apply/partnership.html:48
msgid "Please provide your company name"
msgstr "회사이름을 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:52
#: apply/templates/apply/investment.html:53
#: apply/templates/apply/partnership.html:52
#: apply/templates/apply/partnership.html:53
msgid "Your Email"
msgstr "이메일"

#: apply/templates/apply/investment.html:55
#: apply/templates/apply/partnership.html:55
msgid "Please provide your email address"
msgstr "이메일 주소를 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:59
#: apply/templates/apply/investment.html:60
#: apply/templates/apply/partnership.html:59
#: apply/templates/apply/partnership.html:60
msgid "Your Phone Number"
msgstr "휴대폰번호"

#: apply/templates/apply/investment.html:62
#: apply/templates/apply/partnership.html:62
msgid "Please provide your phone number"
msgstr "휴대폰번호를 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:66
msgid "Business Plan"
msgstr "사업계획서"

#: apply/templates/apply/investment.html:70
msgid "Tell us about your company"
msgstr "회사에 대해 소개해주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:71
#: apply/templates/apply/investment.html:78
#: apply/templates/apply/investment.html:85
msgid "Write Here"
msgstr "여기에 작성하세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:73
#: apply/templates/apply/investment.html:80
#: apply/templates/apply/investment.html:87
msgid "Please provide your thought"
msgstr "위에 칸을 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:77
msgid "Tell us how you plan to use the funds"
msgstr "투자금을 어떻게 사용할지 적어주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:84
msgid "Tell us about your exit strategy"
msgstr "생각하고 계신 회수 전략에 대해 적어주세요"

#: apply/templates/apply/investment.html:94
#: apply/templates/apply/partnership.html:87
msgid ""
"\n"
"                I acknowledge that my information will be used in accordance "
"with <p class=\"text-blue underline\">Privacy Policy.</p>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                <p class=\"text-blue underline\">개인정보 수집</p>에 동의합니"
"다.\n"
"              "

#: apply/templates/apply/investment.html:99
#: apply/templates/apply/partnership.html:92
msgid "You must agree before submitting."
msgstr "제출하시기 전에 동의하셔야합니다."

#: apply/templates/apply/investment.html:104
#: apply/templates/apply/partnership.html:97
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: apply/templates/apply/partnership.html:23
msgid "Great partners bring <br/>great possibility"
msgstr "파트너들의<br/>잠재력을<br/>키웁니다"

#: apply/templates/apply/partnership.html:25
msgid ""
"\n"
"        We would love to hear from you.<br/> Please fill out this form and "
"we will get in touch with you shortly.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        엠오벤처스에 연락주셔서 감사합니다.<br/>밑에 양식을 작성해주시면 저희"
"가 검토하고 빠른 시일 내에 연락드리겠습니다.\n"
"        "

#: apply/templates/apply/partnership.html:66
#: apply/templates/apply/partnership.html:67
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: apply/templates/apply/partnership.html:69
msgid "Please provide a title"
msgstr "제목을 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/partnership.html:73
#: apply/templates/apply/partnership.html:74
msgid "Message"
msgstr "내용"

#: apply/templates/apply/partnership.html:76
msgid "Please provide a message"
msgstr "내용을 작성해주세요"

#: apply/templates/apply/partnership.html:80
msgid "Attatchment (Optional)"
msgstr "첨부파일 (선택)"

#: apply/templates/apply/success.html:25
msgid "Hurray!"
msgstr "제출 성공"

#: apply/templates/apply/success.html:28
msgid ""
"\n"
"        Thank you for getting in touch! We will contact you shortly.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        연락해주셔서 감사합니다! 검토하고 빠른 시일 내에 연락드리겠습니다.\n"
"        "

#: apply/views.py:63
msgid "File Not Supported"
msgstr "지원하지 않는 파일 형식입니다"

#: apply/views.py:65
msgid "The file is too large. Must be less than 20mb"
msgstr "파일이 너무 큽니다. 25mb 파일만 지원합니다."

#: contact/templates/contact/index.html:27
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: contact/templates/contact/index.html:32
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: contact/templates/contact/index.html:36
msgid "Phone"
msgstr "번호"

#: contact/templates/contact/index.html:47 templates/footer.html:14
msgid "Seoul Office"
msgstr "서울 사무소"

#: home/templates/home/index.html:11
msgid ""
"\n"
"          <h1 class=\"display-1 lh-sm\">MO Ventures<br/>changes<br/>\n"
"          <span data-typed='{\"strings\": [\"paradigms\", \"world\", \"future"
"\", \"business\"]}'></span>\n"
"          </h1>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <h1 class=\"display-1 lh-sm\">엠오벤처스는<br/>\n"
"          <span data-typed='{\"strings\": [\"패러다임을\", \"세상을\", \"미래"
"를\", \"비즈니스를\"]}'></span><br/>\n"
"          바꿉니다</h1>\n"
"        "

#: home/templates/home/index.html:21
msgid ""
"\n"
"            <a href=\"#list\" class=\"underline text-white fw-bold"
"\">Discover</a> how we achieve \n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            엠오벤처스에 관하여 <a href=\"#list\" class=\"underline text-"
"white fw-bold\">알아보기</a>\n"
"            "

#: home/templates/home/index.html:40
msgid "Fundamentals"
msgstr "철칙"

#: home/templates/home/index.html:54 templates/base.html:87
msgid "About"
msgstr "정보"

#: home/templates/home/index.html:55
msgid "The first step toward greatness is to be honest"
msgstr "위대함을 향한 첫걸음은 정직해지는 것이다."

#: home/templates/home/index.html:56
msgid "Proverb"
msgstr "잠언"

#: home/templates/home/index.html:73
#: portfolio/templates/portfolio/index.html:72 templates/base.html:94
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: home/templates/home/index.html:74
msgid "Great Things Happen To Great People"
msgstr "위대한 사람들에게 위대한 일이 일어난다"

#: home/templates/home/index.html:75
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#: home/templates/home/index.html:92 templates/base.html:101
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: home/templates/home/index.html:93
msgid "Be greedy when others are fearful"
msgstr "다른 사람들이 두려워할때 탐욕스러워져라"

#: home/templates/home/index.html:94
msgid "Warren Buffet"
msgstr "워렌 버핏"

#: home/templates/home/index.html:112
msgid "The only source of knowledge is experience"
msgstr "지식의 유일한 원천은 경험이다"

#: home/templates/home/index.html:113
msgid "Albert Einstein"
msgstr "알버트 아인슈타인"

#: home/templates/home/index.html:124
msgid ""
"\n"
"                JOIN OUR <span class=\"fw-bold\">JOURNEY</span>\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                우리 <span class=\"fw-bold\">여정에</span> 함께하기\n"
"                "

#: home/templates/home/index.html:128
msgid "Partner with us"
msgstr "협력/제휴 지원하기"

#: home/templates/home/index.html:136
msgid ""
"\n"
"                ACHIEVE <span class=\"fw-bold\">BIGGER</span>\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                더 큰 <span class=\"fw-bold\">목표를</span> 위하여\n"
"                "

#: home/templates/home/index.html:140
msgid "Apply for VC Funding"
msgstr "투자제안서 제출하기"

#: maintenance/templates/maintenance/index.html:11
msgid ""
"\n"
"          <h1 class=\"display-5 lh-sm\">This page is under maintenance :(</"
"h1>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <h1 class=\"display-5 lh-sm\">죄송합니다, 현재 페이지는 점검중입니"
"다.</h1>\n"
"        "

#: people/templates/people/index.html:56
msgid "Our People"
msgstr "우리의 소중한 사람들입니다."

#: people/templates/people/index.html:62
msgid "All"
msgstr "전체"

#: people/templates/people/index.html:63
msgid "Leadership"
msgstr "리더쉽"

#: people/templates/people/index.html:66
msgid "Management"
msgstr "경영관리본부"

#: people/templates/people/index.html:92
msgid "Our Advisory Board"
msgstr "우리의 자문위원단 입니다."

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:19
msgid "Passion Combined With Experience."
msgstr "열정에 엠오벤처스의 경험을 <br/>더했습니다"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:31
msgid ""
"\n"
"        Our Valued <span class=\"fw-bold\">Partners</span>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        저희의 소중한 <span class=\"fw-bold\">파트너들</span>입니다\n"
"        "

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:35
msgid "all"
msgstr "전체"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:36
msgid "America"
msgstr "미국"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:37
msgid "Asia"
msgstr "아시아"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:38
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:60
msgid "Numbers"
msgstr "통계"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:62
msgid ""
"\n"
"          Here's Recap\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          엠오벤처스에 관하여\n"
"          "

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:78
msgid "Raised<br/>(in billion)"
msgstr "운용금액<br/>(10억)"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:84
msgid "Funds"
msgstr "펀드 수"

#: portfolio/templates/portfolio/index.html:89
msgid "Established in"
msgstr "설립년도"

#: templates/404.html:17
msgid "Sorry, page not found."
msgstr "죄송합니다, 찾고자하는 페이지를 발견하지 못했습니다."

#: templates/404.html:19 templates/404.html:21
msgid "Go back to homepage"
msgstr "홈페이지로 돌아가기"

#: templates/500.html:17
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: templates/base.html:19
msgid ""
"\n"
"    <meta name=\"Description\" content=\"MO Ventures is a leading venture "
"capital firm, empowering the next generation companies that will lead the "
"world\">\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <meta name=\"Description\" content=\"엠오벤처스는 세계를 이끌 다음세대를 "
"키우는 벤처캐피탈입니다.\">\n"
"    "

#: templates/base.html:39
msgid "MO VENTURES"
msgstr "엠오벤처스"

#: templates/footer.html:8
msgid "Headquarter"
msgstr "본사"

#: templates/footer.html:9
msgid ""
"\n"
"        <h6>115, Gamcheonhang-ro 405beon-gil, Saha-gu, Busan, Republic of "
"Korea</h6>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        <h6>부산시 사하구 감천항로 405번길 115(구평동)</h6>\n"
"        "

#: templates/footer.html:15
msgid ""
"\n"
"        <h6>49, Gangnam-daero 37-gil, Seocho-gu, Seoul, Republic of Korea</"
"h5>\n"
"        <h6>Athenaeum Bulding 6fl</h6>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        <h6>서울시 서초구 강남대로 37길 49</h5>\n"
"        <h6>애서니움 빌딩 6층</h6>\n"
"        "

#: templates/footer.html:30
msgid "MO Ventures Co., Ltd."
msgstr "엠오벤처스 주식회사"

#: templates/footer.html:33
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"
